覺唔覺昨天個市爆唔起係因為毛記

個個好似我咁，不理性大量沽貨等今日一開市不問價買賺梗既毛記 ，令到昨天港股落後美股升幅

我賺太多想益下大家，you 賺 my part

Agger
Ready

暗盤已賺，今日益大家ok

儲力

係
美國班友已經沽爆美股
等聽日一齊高j